<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--bom-aparelho-mas-que-tem-seus-porens---smartphone-motorola-motosmart-xt305-desbloqueado--460680.html"/>
  <evaluation_date value="20/07/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Motorola MotoSmart XT305 Desbloqueado"/>
  <stars value="3.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="16520"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Conectividade
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Display
Câmera
Memória Interna
</cons>
  <opinion>Dentre esses meses que tenho o produto pude observar diversos pontos negativos referentes à ele, alguns como a duração de bateria, que não chega a durar 3:30h com uso intenso, porém chega a durar 2 dias com o aparelho sendo usado apenas para ligações.
O display do smartphone, embora ofereça uma boa taxa de brilho, tem resolução baixa (320x480px) e não oferece boa visibilidade em ângulos muito agudos. A câmera também é um de seus pontos negativos, tendo baixa resolução (2MP) e não oferecendo muitos recursos no aplicativo nativo, além de deixar suas fotos extremamente granuladas e com cores &quot;lavadas&quot;.
A memória interna do aparelho é baixa.

Dentre seus pontos positivos posso citar a durabilidade, pois, para um aparelho de baixo custo, ele é muito bem construído e tem um design minimalista que não deixa de ser bonito, junto com o LED de notificação (somente a cor azul), a traseira emborrachada e a parte frontal em plástico de ótima qualidade faz desse aparelho um dos mais bens construídos na sua faixa de preço.
As funções de conectividade também não deixam a desejar, trazendo extras que não são encontrados em aparelhos de entrada, como Bluetooth 4.0, WiFi Direct e DLNA, mas também temos o básico de conexões esperadas de um smartphone: WiFib/g/n e GPS com AGPS

Com a proposta de entregar bom desempenho a preço baixo, o Motorola XT305 cumpre bem seu papel mesmo contando com vários pontos negativos, mas que não serão notados por usuários que exigem apenas o básico de um aparelho</opinion>
</review>
