<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--optimus-3d-max--smartphone-lg-optimus-3d-max-p720-desbloqueado--468010.html"/>
  <evaluation_date value="01/08/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone LG Optimus 3D Max P720 Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="7393"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Câmera
Efeito 3D sem Oculos
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>Efeito 3D sem uso de óculos:
O 3D é a tecnologia do momento. Fabricantes de smartphones, tablets, televisões e consoles estão preocupados em incorporar a visualização de imagens em três dimensões no dia a dia dos consumidores, mas poucos conseguem fazer isso com sucesso.

Design:
O Optimus 3D Max recebeu muitas críticas por se parecer demais com o S2, da Samsung. Seu desenho quadrado com uma leve saliência na parte traseira, onde fica o alto-falante, coloca os dois gadgets em uma comparação inevitável.

Sem Android 4.0+:
O Optimus 3D Max saiu em maio de 2012 e, para decepção geral, chegou às lojas com Android 2.3. A questão é que o anúncio oficial do Ice Cream Sandwich 4.0 foi feito em novembro de 2011, meio ano antes. Por esse motivo, não há nenhum tipo de explicação que justifique a escolha da LG em lançar o aparelho já defasado.

Display LCD
Em um mundo de telas Super AMOLED, Super AMOLED Plus e Retina Display, é verdadeiramente decepcionante visualizar a tela do LG Optimus 3D Max. Perto de aparelhos como S4 e iPhone 5, não há nem como comparar a qualidade.

Experiência 3D é limitada
Sim, a experiência 3D é, sem dúvidas, o principal aspecto desse aparelho. Mas será que vale a pena investir em um Android por causa disso? Por mais que as empresas tentem colocar a tridimensionalidade em nosso dia a dia, ainda não surgiu nenhum modo realmente efetivo para isso.</opinion>
</review>
