<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--muito-bom--smartphone-samsung-galaxy-y-gt-s5360-desbloqueado--480806.html"/>
  <evaluation_date value="24/09/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Samsung Galaxy Y GT-S5360 Desbloqueado"/>
  <stars value="3.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="7144"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Câmera
</cons>
  <opinion>Além de possuir um ótimo custo benéfico,satisfez minhas expectativas - acertei em cheio!Estava a procura de um smartphone com boas características e com um bom preço,encontrei o sansung galaxy y...O que mais me surpreendeu neste aparelho,é a resistência - simplesmente incrível! Resistente a quedas e no meu caso até a tentativa de roubo.Um exemplo disso é - Tentaram me roubar na rua pois estava com o aparelho na mão,então ele caiu e espatifou no chão,voou partes dele para todos os lados e só deu um defeito no canto superior esquerdo do celular,percebível apenas a observações drásticas.Outro ponto positivo é ele ser bem resistente molhados,pingos (mas não exagere colocando-o em um balde cheio de água)...até tomo banho mexendo na internet com ele...sensacional.
Um ponto bem negativo é a duração da bateria.Escultando musica e assistindo a vídeos,ele dura bastante tempo.Mas....com o uso da internet,ele descarrega bem rápido.começo a usar a internet nele todos os dias a partir das 8 da manhã,quando são 14 h da tarde,ele já descarregou completamente - isso usando a internet sem intervalo de tempo...Lamentável!
Para quem está a procura de um smartphone com um ótimo custo e bom desempenho,está é uma boa escolha - Não recomendado para quem gosta de muitos jogos pesados,pois é outro ponto fraco do aparelho.
Enfim, para quem não podia gastar muito na época,esse smartphone me surpreendeu,muito bom.Tendo suas vantagens como Resistência e desvantagens como a bateria,foi uma ótima escolha.</opinion>
</review>
