<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--1001-utilizades--celular-motorola-e398-desbloqueado--8329.html"/>
  <evaluation_date value="05/04/2006"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Celular Motorola E398 Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="858"/>
  <thumbsUp value="1"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
</cons>
  <opinion>o celular é muito bom, eu uso o recurso de mp3 quase todos os dias pois ja existem cartões de 1GB, eu acho o design muito bonito, mas é meio grande e pesado, quando puder vou trocar pelo modelo novo q saiu, com teclado metalico do V3 e metade da espessura desse e398. Pra quem for usar o mp3 como eu tem a opção de fazer uma atualizção do flex e usar a mesma interface do Rokr com Itunes, q é bem melhor q o player original, pois organiza as musicas por album e cantor, além de mostrar a capinha do cd enquanto toca. A bateria nesses casos dura no maximo 2 dias. Tb é possivel reproduzir video em baixa qualidade, eu costumo baixar uns trailers, compacto e assisto no onibus no caminho de volta pra casa, a leitura do video na memoria é rapida, mas do Transflash da umas travadas infelizmente. Uma coisa q chama muito a atenção sao as luzes de ritmo coloridas q piscam junto com a tela, o teclado e o flash quando recebe chamada, parece uma mini-balada de tanta luz colorida piscando junto.

O que gostei: MP3 Player, uso de cartão de memória pra carregar qq coisa como se fosse um memmory key, além de varias mp3, camera vga razoavel, grava video, luzes de ritmo, aplicações Java, conexão Bluetooth

O que não gostei: meio pesado e grande, a transferencia de dados pro cartão é muito devagar devido a tecnologia do proprio cartão, tem um sensor de luz chato q fica desligando a luz do teclado quando bem entende, e a conexão do cabo de dados da motorola sempre dando mal contato, o ideal é usar o Bluetooth.</opinion>
</review>
