<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--frustante-ter-um-galaxys-iii--smartphone-samsung-galaxy-s-iii-gt-i9300-desbloqueado--341515.html"/>
  <evaluation_date value="11/08/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Samsung Galaxy S III GT-I9300 Desbloqueado"/>
  <stars value="2.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="628"/>
  <thumbsUp value="1"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Facilidade de Uso
Funções e Características
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Durabilidade
Display
Operadora
Câmera
</cons>
  <opinion>A frustação de adquirir o galaxys III foi muito grande.
Apesar de ter bons aplicativos, ser intuitivo existe vícios ocultos.
Estava sentado em uma mesa, e o celular escapou da minha mão e caiu encima da mesa.
Levei na autorizada, por sinal uma porcaria, simplesmente, depois de uma hora de espera para ser atendido,  um garoto atendente olhou para o celular e deu o veredito. Dano físico você tem que pagar 900,00 para arrumar.
Naquele segundo, já fez avaliação condenando a perda da garantia.
Parece-me, em nenhum momento passou pela cabeça da Samsung e seus represetantes que poderia ser um problema no celular, por exemplo: defeito na fabricação do display ou  problema na montagem que pressionou o display mais do que deveria.
Observo que, se nessa pequena queda de 15 cm, aconteceu isso, o problema deste celular é muito grave e a própria fabrica deveria verificar o que esta acontecendo.
Sei que uso meu iphone há mais de cinco anos e com todos os tombos nunca aconteceu algo parecido. A impressão que tenho até agora é que o produto da Samsung é ruim mesmo, de material de qualidade baixa.
Relutei em trocar meu celular, pois o iphone nunca apresentou qualquer tipo de problema, mas decidi comprar esse Samsung e o que aconteceu. Durou simplesmente 14 dias. Ele não agüentou nada, pois uma pequena queda desse tipo, a qual é esperada,  não deveria ocorrer dano físico algum.
Meus amigos que tiveram tempo de ver meu celular novo da Samsung nem acreditam que  não tenho mais e que a própria Sam

O que gostei: A COR

O que não gostei: FRAGIL COMO OVO</opinion>
</review>
