<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--lentidao-que-fere-a-maior-utilidade-de-um-celular-fazer-ligacoes--celular-samsung-gt-e1182-desbloqueado--378519.html"/>
  <evaluation_date value="24/11/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Celular Samsung GT-E1182 Desbloqueado"/>
  <stars value="2.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="27630"/>
  <thumbsUp value="1"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Durabilidade
Operadora
</pros>
  <cons>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Display
Câmera
</cons>
  <opinion>Entendo que este tipo de celular é (ou deveria ser) da categoria &amp;apos;apenas para falar&amp;apos;, mas não atende essa função de forma satisfatória. O aparelho tem sérios bugs na interface ao setar os sons para cada chip. Tente colocar um perfil de som para cada chip. Ao acessar o menu de cada chip é possível alterar o outro chip, mas a modificação não é aplicada. Acaba que não há comportamento definido, e nunca sei como o celular vai tocar. Para que a bateria durasse, foi colocado um processador fraco, e que torna quase inviável o uso do aparelho. Demoram-se quase dois segundos para processar cada botão. Deletar e acessar mensagens duram 5 segundos para cada. Já testei outros aparelhos iguais e não é defeito. A recepção é boa, por ter adquirido o modelo quadri-band, mas a qualidade nas ligações deixa a desejar. A maneira como se muda de chip é segurando o #, mas é preciso ficar segurando o botão por um bom tempo, e ao mudar, devido ao processador, ele demora até que a tela do outro chip apareça. Outra reclamação é que para saber qual chip está sendo usado para receber ligações, é preciso olhar a barra de sinal. A interface deveria indicar com clareza qual chip está sendo utilizado para originar e receber. Em suma, o produto é praticamente uma lanterna e despertador caro e portátil.

O que gostei:  Auto-falante alto, bateria duradoura, Tela com bom brilho, luz de led como lanterna, boa recepção

O que não gostei:  Lentidão EXTREMA, interface bugada e confusa, audio de baixa fidelidade, todo em plástico, tampa da bateria sai com facilidade, manuseio de contatos muito limitado, pouco espaço para sms, péssimo design da maneira como se escolhe o chip, entrada de auricular não-padrão (cabos proprietários), a hora não é ajustada pela operadora, não informa qual chip está sendo utilizado de forma clara para o usuário.</opinion>
</review>
