<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--nao-vale-o-preco-cobrado-esperem-um-nao-asiatico--celular-lg-gx500-desbloqueado--192676.html"/>
  <evaluation_date value="03/05/2011"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Celular LG GX500 Desbloqueado"/>
  <stars value="2.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="11898"/>
  <thumbsUp value="2"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
Operadora
Câmera
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
</cons>
  <opinion>Ah, se eu pudesse voltar atrás! Comprei por ser das 1ªs alternativas no Brasil de um celular touch dualchip não-xing-ling, mas eu já temia que o pior acontecesse, e realmente ele é uma lesma. Veja os testes no Youtube: o cara aperta a tela e demora a  responder! Se você apertou mais de uma vez na mesma área da tela por achar que ele não captou a ordem, pode esperar que ele vai disparar todos os &quot;apertos&quot; de uma só vez e acabar acionando comandos involuntários! Isso SE ele responder! Aí lá vai você abrir a traseira dele, retirar e reinserir a bateria, religar e tornar a rezar! Grrrr! ò.ó
Conheço 2 amigos que também tem essa tartaruga quadrada e não sou o único a compartilhar dessa opinião! Já começaram a chegar celulares dual chip de marcas mais confiáveis, mas se quiser comprar esta geringonça depois não choramingue que não foi avisado...

O que gostei: Design limpo, dois chips com alternância simples do SIM, câmera satisfatória em dias claros (não possui flash), wi-fi, bateria de duração satisfatória.

O que não gostei: Por isso já vale tudo: TOUCH É LERDO DEMAIS E IMPRECISO. Ponto final. Com certa freqüência tenho que retirar a bateria pra zerar e reiniciar o aparelho (!!!!), mas não é tudo: mp3 confuso, não tem 3G, a visualização das fotos é num mural único a partir da data da imagem, sem opção de separar organizadamente em pastas temáticas do cartão de memória microSD (Ex: viagens, família, etc), o mp3 também tem um listão único sem considerar as pastas de estilo musical organizadas no microSD.</opinion>
</review>
