<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--atualizei-o-firmware-e-agora-estou-feliz--smartphone-motorola-fire-xt317-desbloqueado--324946.html"/>
  <evaluation_date value="26/04/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Motorola Fire XT317 Desbloqueado"/>
  <stars value="2.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="19696"/>
  <thumbsUp value="3"/>
  <thumbsDown value="1"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Durabilidade
Operadora
Câmera
</cons>
  <opinion>PESSOAL, acabo de mudar a minha opinião!!!
DEPOIS DE ATUALIZAR O FIRMWARE DELE, TODOS OS MEUS PROBLEMAS ACABARAM. NÃO TIVE MAIS PROBLEMAS DE TRAVAMENTOS E NEM DESLIGAMENTOS.

Agora posso avaliar o telefone sem a mágoa dele travar tanto.
A câmera é bem fraquinha e sem nenhum recurso de ajuste. Vale para um quebra galho rápido mas não para fotografar tudo o que vê.
A bateria também não dura muito. Se tiver um uso mais intenso (músicas e/ou jogos) terá que carregar todo dia.
Mas do resto ele é bem prático e elegante, sem ser muito chamativo.


Veja abaixo o meu comentário original:

&quot;Bonitinho mas ordinário...
Realmente eu sou mais um infeliz proprietário deste belo celular que passei por todos esses problemas de TELA BRANCA, cartão SD que desconecta, CHIP SIM que deixa de ser reconhecido, desligamento sozinho... Só que no site da MOTOROLA já existe uma atualização para este modelo e eu o fiz há 48h. Por enquanto ele está indo muito bem. Somente desligou uma vez, mas foi depois que baixei e instalei um programa no PLAY GOOGLE. Pode parecer um absurdo essa minha conformação com um travamento, mas para quem estava com o celular travando e/ou desligando mais de 10 vezes por dia, isso pra mim é uma grande vitória. Estou acompanhando para ver se ficará tudo bem, mas se mais alguém for comprar, já saiba que terá muitas dores de cabeça.&quot;

O que gostei: ANDROID com DUAL CHIP, fácil de utilizar, design elegante e discreto, QWERT. E o principal, já tem atualização para ele.

O que não gostei: Câmera e bateria são muito fraquinhas.</opinion>
</review>
