<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--blackberry-storm-9520-perda-de-tempo--smartphone-blackberry-storm-9520-desbloqueado--396933.html"/>
  <evaluation_date value="13/02/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone BlackBerry Storm 9520 Desbloqueado"/>
  <stars value="2.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="15153"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
Câmera
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
</cons>
  <opinion>Blackberry Storm 9520 é lento, se você atender o telefone com o rosto suado terá sérios problemas com o touchscreen caso precise enviar um SMS logo em seguida. A tela trava ou &quot;fica louca&quot;, jogando você para os mais diversos menus sem que você deseje isso. Demora muito para iniciar ou reiniciar. Posicionamento do cartão SIM dentro do aparelho obriga vc a reiniciar e esperar uma eternidade para ele dar o &quot;start&quot;.

Menus nada intuitivos e com erros graves de tradução... exemplo: para organizar a lista de chamadas perdidas o menu fala sobre &quot;lista de telefones&quot; em vez de &quot;lista de CHAMADAS PERDIDAS&quot;. Me parece óbvia e gritante a diferença entre &quot;LISTA DE TELEFONES&quot; e  &quot;CHAMADAS PERDIDAS&quot;.

Acessos à Internet via 3G e Wi-Fi necessitam mudanças dentro de menus em dois pontos, ou seja, através de dois pontos específicos de sub-menus... um horror que nem vou perder meu tempo explicando.

Não trava a tela automaticamente, ou seja, se vc não apertar o botãozinho liga-desliga do aparelho ele não trava sozinho, ou seja, péssimo para quem coloca o aparelho dentro de bolsas. Liga sozinho ou muda configurações pelo uso indevido do &quot;Touchscreen&quot; caso vc esqueça de travar manualmente a tela.

Tem mais uma infinidade de problemas que posso passar horas escrevendo... PRODUTO HORRÍVEL E NADA AMIGÁVEL.

O que gostei: Pouquíssimos!!!

O que não gostei: Lento, frágil, cheio de problemas de desenvolvimento de soft e hard...</opinion>
</review>
