<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--fique-longe--smartphone-palm-treo-680-desbloqueado--22233.html"/>
  <evaluation_date value="12/03/2008"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Palm Treo 680 Desbloqueado"/>
  <stars value="2.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="15058"/>
  <thumbsUp value="12"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Não possui nenhum ponto positivo.
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
</cons>
  <opinion>Comprei o Treo 680 e aí vai uma pequena lista dos problemas técnicos:
- Travamentos constantes - inúmeras vezes e por razões diversas, em muitos casos em situações urgentes e importantes, o aparelho simplesmente trava e reinicia sozinho e você é obrigado a esperar vários minutos até que o Treo resolva voltar a si.
- Falta de conexão com a rede - depois de travar e reiniciar, o Treo nunca encontra a rede disponível, passando a trabalhar off-line. Se você quiser usar o celular terá que procurar a rede manualmente, o que poderá levar muitos minutos dependendo da sua sorte. Quando estiver em trânsito, verifique seu aparelho a cada 5 minutos pois todas as vezes em que ele perder o sinal da operadora ele não voltará a se conectar automaticamente, cabendo a você a tarefa de buscar a rede manualmente.
- Os softwares fornecidos apresentam incompatibilidade com o Windows Vista e caso você pretenda utilizar arquivos do Word e Excel em seu Treo, terá que pagar um valor adicional para comprar a versão do software que é compatível.
A lista não se esgota por aí.
Pois bem, se o produto é ruim, o serviço consegue ser MUITO PIOR. Levei o meu Treo à assistência e tive de ficar 63 DIAS SEM O CELULAR. Notem que o celular somente ficou pronto porque ingressei com uma ação no Juizado de Pequenas Causas. Caso contrário, talvez estivesse esperando até hoje.

O que gostei: Quase nada

O que não gostei: Quase tudo que importa</opinion>
</review>
