<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--escolha-com-cautela--celular-nokia-c2-03-desbloqueado--363684.html"/>
  <evaluation_date value="03/10/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Celular Nokia C2-03 Desbloqueado"/>
  <stars value="2.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="9125"/>
  <thumbsUp value="4"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
Câmera
</cons>
  <opinion>ESSE APARELHO NÃO VALE 1/3 DO QUE ELE CUSTA NAS LOJAS.
Eu usava um C2-01, modelo mais antigo, lançado em 2010 com o mesmo sistema S40, porem algumas características de hardware superiores. Quando a Nokia começou a vender seus modelos dual-chip pesquisei informaçoes a começar pelo C2-00 e terminei encontrando este modelo que parecia ser o mais caro e também mais completo da série. Comprei o mesmo acreditando que seria um upgrade em relação ao meu C2-01 por ter 2 chips e ser o mesmo S40 (mais novo) e com os mesmos aplicativos. Sabia que o aparelho não teria 3G e nem a banda americana mas isso seria tolerável. Fiquei pouco mais de 3 semanas usando o aparelho e preferi voltar ao C2-01 ficando apenas com 1 operadora ativa. Gosto de aparelhos com as teclas numéricas e apenas mais algumas de navegação e rolagem, o celular precisa ser segurado com a palma da mão direita e &quot;teclado&quot; com o dedão, neste modelo mesmo, pra mim o touchscreen é dispensável. Esse era o motivo a me forçar a compra dos modelos Nokia, no caso deste aparelho assim que comecei a usar senti a enorme falta das teclas de navegação esq/dir. Notei que em modelos mais novos a Nokia fez a mesma coisa (Asha202 por exemplo). Provavelmente não voltarei a comprar novos aparelhos da Nokia pois já percebi que no mercado de dual-chip pecaram demais na qualidade e forçaram o lançamento destes aparelhos que são caros demais mas não trazem tantos beneficios e a qualidade das fabricantes concorrentes.

O que gostei:  1) Dual Chip e com hot Swap 2)Nokia Mapas calcula posição atual do aparelho.

O que não gostei: 1) Aplicativos de terceiros (java) e o próprio Nokia e-mail não conseguem acesso a internet (bug de todos aparelhos, ainda pendente na Nokia)
2) NÃO TEM 3G.
3) NÃO TEM AS BANDAS DE 850/1900 (QUADRIBAND)
4) Cronico consumo elevado de bateria, como todos celulares Nokia
5) Touch screen impreciso.
6) Recepção de sinal muito ruim.
7) Apesar de resolução 320x240, os objetos de tela, menus e fontes são grandes, ou seja, a quantidade de informação exibida na tela não é tanta, poderia ser melhor.
8) Apesar de ser S40, outros aparelhos MAIS VELHOS com o mesmo sistema são mais bem elaborados e com menos &quot;bugs&quot;.</opinion>
</review>
