<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--o-mais-barato-celular-com-teclado-qwerty--celular-samsung-gravity-sgh-t459-desbloqueado--60987.html"/>
  <evaluation_date value="19/11/2009"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Celular Samsung Gravity SGH-T459 Desbloqueado"/>
  <stars value="2.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="6033"/>
  <thumbsUp value="10"/>
  <thumbsDown value="1"/>
  <pros>Não possui nenhum ponto positivo.
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
</cons>
  <opinion>O principal diferencial deste celular é sem dúvida alguma o preço, levando em conta que tem um teclado QWERTY. Fora isso, é um celular com funções básicas que se podem encontrar em celulares mais baratos. Gostei do acabamento do produto, do mecanismo de slide robusto. O som é bom, a organização dos menus é simples dispensando o uso das teclas de direção. Basta decorar o número do item ou a posição do ícone na tela (que corresponde fisicamente aos respectivos números do teclado). As mudanças de tela são rápidas e a seleção das opções sem atraso. Ele se desligou uma vez sozinho quando eu fechei o teclado QWERTY. Não se repetiu o problema no mesmo dia. Veremos com o tempo. A duração da bateria eu ainda não determinei, pois só o tenho há um dia.

O que gostei: Preço, bom acabamento, boa qualidade do teclado QWERTY, boa qualidade dos botões laterais (volume e foto), painel traseiro fácil de retirar, facilitando acesso à bateria e ao chip, tampas protetoras dos conectores de SD card e fone, uma cor bonita, tela razoável em tamanho, cor e contraste, bom volume de campainha, o celular com teclado mais barato do mercado.

O que não gostei: Teclado QWERTY com botões muito próximos, difícil de digitar para quem dedos grossos, qualidade do teclado numérico ruim, dando impressão de teclado de baixa qualidade, sistema de MP3 player por listas de música, pouco prático (típico de outros modelos Samsung baratos), caracteres acentuados não aparecem na tela quando compondo mensagens, o software para o computaodr que acompanha o produto praticamente baixa um novo software inteiro para atualizar (227 novos itens), alguns itens do menu não estão descritos no manual.</opinion>
</review>
