<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--nao-comprem--smartphone-nokia-500-desbloqueado--341787.html"/>
  <evaluation_date value="20/08/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Nokia 500 Desbloqueado"/>
  <stars value="1.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="22744"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="1"/>
  <pros>Design
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
Câmera
</cons>
  <opinion>Sempre fui fã da Nokia, mas este produto me decepcionou completamente. Não recomendo para ninguém. Problemas: 1) trava muitas vezes; 2) bateria de duração curta (muitas vezes, descarrega em menos de 24 horas); 3) trocar capa ou chip é impossível sem uma chave de fenda; 4) o teclado é demasiadamente pequeno, o que compromete a digitação; 5) os ícones e as funções são confusos, tendo que recorrer o tempo todo ao manual (que não vem com a embalagem; deve ser baixado no site); 6) se cadastrar uma rede de wi-fi, o aparelho se conecta o tempo todo, gastando ainda mais a bateria, pois não há meios para desativá-la; 7) não dá para mudar a configuração quando está no modo economia de bateria; 8) o navegador, além de lento, nunca encontra nada, como se não funcionasse; 9) a câmera não parece ter 5M, pois as fotos saem com aspecto horrível; 10) O GPS tem uma interface nada amigável (e com o teclado apertado, tudo piora); 11) o fone de ouvido que vem junto tem péssima qualidade; 12) o mp3 player não é amigável (para desligar o som, tem que se recorrer a outro ícone).

O que gostei: Não há muitos prós. É bonito e leve.

O que não gostei: Trava o tempo todo. Bateria acaba rapidamente. Trocar capa é impossível, somente com chave de fenda. Teclado pequeno. Ícones confusos. Não dá para desativar wi-fi. Não muda configuração quando está no modo economia. Navegador horrível e extremamente lento.</opinion>
</review>
