<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--lindo-mas-o-bluetooth-e-decepcionante--smartphone-nokia-lumia-800-desbloqueado--321510.html"/>
  <evaluation_date value="06/04/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Nokia Lumia 800 Desbloqueado"/>
  <stars value="2.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="11362"/>
  <thumbsUp value="1"/>
  <thumbsDown value="4"/>
  <pros>Design
Operadora
Câmera
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
</cons>
  <opinion>Duração da bateria é péssima, GPS é muto lerdo, Bluetooth é a treva ! EU IA COMPRAR UM NOKIA LUMIA PELA VIVO. LIGUEI PARA A NOKIA E FUI EM UMA LOJA FÍSICA DA NOKIA E FIQUEI DECEPCIONADA EM SABER QUE O BLUETOOTH DE QUALQUER NOKIA DA SÉRIE LUMIA É IMPOSSÍVEL RECEBER E ENVIAR CONTATOS, MÚSICAS, FOTOS, VÍDEOS! PODE? NÓS ESTAMOS NO SÉCULO XXI, ANO DE 2012 E TER QUE ADICIONAR DIGITANDO UM POR UM DOS MEUS CONTATOS NO NOKIA LUMIA???????? A NOKIA ESTÁ PIORANDO CADA VEZ MAIS! INVENTA UMA SÉRIE LINDA, ÓTIMA, MAS COM BLUETOOTH SUPÉRFLUO! BLUETOOTH EXISTE PARA FACILITAR A VIDA DO USUÁRIO E NUNCA PARA PREJUDICAR. É LINDO, PORÉM, DECEPCIONANTE! E PARA PASSAR PARA OUTRO CELULAR DAQUI A 02 ANOS TENHO QUE DIGITAR, DE NOVO, OS MAIS DE 800 CONTATOS, PORQUE A DROGA DO NOKIA LUMIA NUNCA RECEBE E NEM ENVIA NADA, NUNCA, NUNCA! É O FIM DA PICADA! A NOKIA ESTÁ REGREDINDO! É LAMENTÁVEL!

O que gostei: Lindo,Câmera de 8 Megapixels, touch screen, possui o Internet Explorer 9.

O que não gostei: BATERIA DURA POUQUÍSSIMO, GPS É HORRÍVEL E SUPER LERDO, O BLUETOOTH DESTE E DE QUALQUER NOKIA DA SÉRIE LUMIA , NÃO PERMITE RECEBER E ENVIAR FOTOS, MÚSICAS, VÍDEOS, CONTATOS, ETC. O BLUETOOTH SÓ SERVE PARA APARELHAR COM DISPOSITIVOS TIPO FONE DE OUVIDO SEM FIO. TENHO CERCA DE 800 CONTATOS E PERGUNTEI, PESSOALMENTE, A VENDEDORES DA LOJA DA NOKIA DO BH SHOPPING QUE FORMA UNÂNIMES EM DIZER QUE DEVO DIGITAR UM POR UM NO APARELHO NOVO! ISSO É O FIM DA PICADA! ESTAMOS EM PLENO SÉCULO XXI, ANO DE 2012 E O BLUETOOTH DE APARELHOS DA NOKIA DA SÉRIE LUMIA SÃO SUPÉRFLUOS! PRA QUE QUE QUERO APARELHAR COM FONE DE OUVIDO SEM FIO? EU QUERO É RECEBER E ENVIAR CONTATOS, FOTOS, MÚSICAS E OS CONTATOS NÃO QUERO ADICIONAR UM POR UM, UAI!!!! A NOKIA ESTÁ REGREDINDO CADA VEZ MAIS! É O FIM DA PICADA!</opinion>
</review>
