<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--design-camera-e-velocidade-este-e-o-xperia-p--smartphone-sony-xperia-p-desbloqueado--475026.html"/>
  <evaluation_date value="29/08/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Sony Xperia P Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="13998"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Durabilidade
Display
Câmera
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
</cons>
  <opinion>Na busca por um celular mid-range com bom custo benefício, câmera de ao menos 6mp e com Android mais atual que meu antigo Xperia X8 (Android 2.3 root) encontrei como melhor alternativa dentre os concorrentes o Sony Xperia P. No primeiro contato com o celular ele já impressiona por seu design diferenciado com a faixa transparente para os botões do Android e uso de alumínio na carcaça.

A câmera é o ponto alto deste smartphone, seus 8mp dão conta do recado com fotos nítidas, com cores vivas e a possibilidade de gravar filmes em HD (além de reproduzi-los diretamente em televisões HD por meio da entrada micro-HDMI), além de poder instantaneamente editar as fotos da melhor maneira através do aplicativo nativo. O som das caixas do celular é um pouco distorcido em volumes altos e os fones um tanto quanto ruins.

A tela também se destaca, com belas imagens mesmo sob sol, graças ao recurso White Magic (4º pixel branco). Para jogos o Xperia P se da muito bem, sem travamentos ou problemas para jogos mais pesados, mas quando o smartphone da Sony esquenta, tende a travar em qualquer função ou até mesmo quando a tela é bloqueada (algo que foi minimizado na versão 4.1 do Android, mas ainda é um defeito irritante). A bateria, como não poderia deixar de ser, dura apenas um dia, desde que se modere no uso.

Como um todo é um smartphone que recomendaria sem dúvidas, diante da concorrência ele apresente o melhor custo-benefício aliado à espetacular câmera e ao design arrebatador.</opinion>
</review>
