<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--de-5-a-3-estrelas-em-um-mes---smartphone-sony-xperia-u-desbloqueado--477862.html"/>
  <evaluation_date value="09/09/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Sony Xperia U Desbloqueado"/>
  <stars value="3.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="25598"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Durabilidade
Câmera
Atualização Android
WI fi
Limitação da memoria
O não suporte Micro SD
</cons>
  <opinion>O produto a principio era meio que surreal levando em conta a relação custo beneficio, mas após a atualização para o android 4.0 veio a maior decepção, um erro inadmissível  para uma empresa de nome no mercado como a SONY.
Após a atualização, conectei-me ao Wi-fi e vi que ao sair do alcance da rede, a mesma permanecia conectada mas sem funcionalidade alguma, fui pesquisar achando que fosse algo em particular com meu aparelho, pior, havia muitas reclamações idênticas a minha e todas tinham como conclusão: &quot;O erro é na atualização do android 4.0 e até o momento a SONY não se pronunciou nem deu um prazo para corrigir o erro.&quot;, isso aconteceu cerca de um ano atras e até hoje não foi realizada a atualização com a devida correção do erro, ficando a unica solução, religa-lo toda vez que o W-fi trava em alguma rede. Com isso o aparelho perde uma estrela em sua avaliação.
A outra estrela ao meu ver, fica por conta da limitação da memoria, por não oferecer disponibilidade de cartão micro sd e por pequenos bug's onde o aparelho fica travado e necessário religa-lo.
Recomendo a todos pensar bem antes de realizar a atualização e deixo claro que, infelizmente, a não atualização do aparelho pole levar a não funcionalidade de alguns app's que requerem o sistema android superior.

Fica aqui minha sincera avaliação. ; )</opinion>
</review>
